人民日報：總辭是反中亂港；網民：證明泛民做對了，等看月底施政報告不派錢，但獲全票通過

到時候失業藍絲就會將民憤發洩落民建聯工聯會度

緊係唔會啦 都係佔中/反送中/尾國佬造成

好懷疑究竟老衲真身係咪支那共匪高層

倒屎工

所以大家更加要落力幫兩聯「宣傳」，等大家知道佢哋功績

真心唔明，咁憎飯民，家下人地自己走又唔俾人走？？

冇左成班稻草人麻

今日咪講咗會做戲，應該到時大概係7:3咁通過

建制扮反對時我實CAP圖去藍絲GROUP笑鬼你

推錯政策冇得再賴
藍屍狗準備接受社會主義鐵拳

唔會全票通過，因為我哋仲有阿泰

市民以後直接問責

可能好多建制搶住扮反對派攞光環
果3成有排爭位

要播典解要檻炒

但工聯會又叫人支持踢走攬炒派
想點

辭職，反中亂港
唔辭職，又反中亂港
媽呀好亂

DQ四人，其餘做花瓶

佢炒你=ok
你抄佢=唔ok

正如777 唔可以自己話落台，要中共出聲叫換人

果啲支持踢走攬炒議員嘅簽名運動係邊個發起？

犯民總辭, 關你淫民日報撚事咩. 顧撚掂自己先啦

證明做啱左
「為反而反」既泛民無曬，佢地應該送瘟神好開心至係